若熱狗唔係私通中共又點會救到柏洋出黎過年??

你話熱狗係唔係鬼

坐左咁耐喇，同埋扣埋假都差不多喇

係熱狗大肆報導呃細路姐